梁凌杰會成為英靈 守護香港

烈士 梁凌杰
香港人唔會忘記你

仲有一地兩檢個烈士

我哋永遠唔會忘記你🙏🏻🙏🏻🙏🏻
一路好走🙏🏻🙏🏻🙏🏻

仲有1地2儉果位烈士熊家浚.
都要記住佢哋係因港共暴政而死.

希望你見到

push

多謝你

你既寶具 係死亡雨衣 可以一次召集過百萬既黑衣人完成遺願

屌

會自動散去

唔好睇小和理非
今次贏左唔多唔少都關呢百萬人事

寶具：信仰之躍 (No china extradition )

賦予我方全體無敵一回合，毅力狀態三次，HP 每回合回復，NP 獲得量上升，解除所有弱化效果，及敵方弱化耐性下降。

及對自身發動即死（負面效果）

政府退軚暫緩修例仲唔係叫贏左
點都唔係輸左啦係咪

可以暫時令對方攻擊力無效化

佢係因為一百萬人上街而暫緩定幾萬人衝擊而暫緩呀

兩邊都嬴，打和啦

英靈

上面唔好膠化啦